五毛狗關愛鳩分身王騎（不信可查起底），從來唔會屌佢老闆郭X貴，從不屌碌撚。

只會見佢不停吹奏郭文貴飛機文，佢條線係郭X貴囉。

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android

從不屌郭乜貴，從不屌碌撚半句。

五毛狗關愛鳩又衝閘，我今次屌你分身都咁緊張?

咁你重唔去站務台投訴我有分身?

五毛狗關愛鳩隻分身王騎唔敢入㴝，畀我踢爆左王騎係關愛鳩分身唔敢再入㴝自問自答。